交友app有真愛？

Tinder
Skout
Sweetring
Justdating
等等
你地最多聽到邊個易揾到真愛？

男仔會覺得女仔用交友app 係咩心態？
絲打可以一齊解釋下

西痕

skout
婚已結

SWEETRING同JUSTDATING都幾唔錯，但要錢，入面搵真愛就唔知得唔得，但變好朋友就有試過。

磨牙

搵到 拍緊拖

係邊到識都會有PK，不過玩交友app好多剩係睇樣，而事實上型仔/高質男係現實生活都好多選擇，所以係玩既機會好大。所以樓主match個時搵d 正正常常既咪好D囉

有冇故？

冇

女仔用=雞

soul

男朋友係skout 識
2年了

交友app有性愛多D

Tinder食過四五十個
Skout比雞同嫖客用 不了
Sweetring我7日免費期內就識到我上一個女朋友
行左年半

個陣你男友有冇問 點解用交友app

條女主動定你主動？

Forgot

識左你後 佢仲會唔會用

悶 所以識朋友 約下出去 / 識女朋友 / 鳩痕既話就順便搵Sp 掛？

其實因為真係圈子冇人

咁你既原因呢？

你接受到佢想搵sp?

你唔怕識到壞人？

Sales

滿足虛榮心

佢同我一齊之後 想搵 佢都試過
佢之前想搵，我控制唔到 因為未同我一齊
之後一齊左幾個月發現佢係ig 有第二個account搵sp
因為我個時無同佢搞

但佢而家睇見佢有改 改到令我放心
而家2年都未同佢搞過 都無搵sp
應該改左既

點改？